俾大波女同事話我份人唔好成日咁企硬

要坐住硬
點答佢好
請指教thx🙏🏻

女上

take野衰硬

咁佢幫你整返軟🤣

出左就會軟